又一間茶飲店向我地挑機

（網上圖）
仆你個街 當我窮撚 我就日日飲 食窮你

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

飲！

邊到

G持

我要用港幣制裁呢間舖頭！

要用錢制裁佢先得喇

邊區分店先

串鳩我冇錢呀
飲撚哂你啲茶